建議聽日所有人休息一日

聽日大家都覺得好大鑊， 警察部署都應該係咁多個月以嚟最嚴陣以待， 所以不宜硬碰同埋無謂送頭。 地鐵都預早閂門，既然係咁樣我哋應該反其道而行，嚟返個空城計，等佢哋企成日都好。我就建議聽日三罷，留喺屋企。 零消費， 包括搭巴士交通工具嘅消費。係和理非嘅最佳選擇。

自推1/20

十一革命 撥亂反正

2

唔好on9啦

3

樓主on9

樓主三毛
Blocked

4

不了

呀sir 你好

本身我都想咁出post 但又怕俾人屌 ， 反正唔係end game ， 跣班狗一獲都好吖， 好似722 咁

10月2號休息？

ching睇得通透

行撚開啦屌你老母

阿sir睇黎好驚喎

不了 繼續歌舞升平 念力抗共

nice

屌你老母
又留力下個十一阿 ？

轉載：
重點通知，明天10.1 魔警會有可能發射實彈，以下是魔警重點防守區域；
1. 港島銅鑼灣至西環，重兵集中在上環/警總和北角警署用作包圍。
2. 九龍在深水埗和太子，重兵在荔枝角/九龍灣和尖沙咀警署用作包圍。
3. 新界在沙田/葵芳和將軍澳，重兵在火炭/大埔/荃灣和將軍澳工業村用作包圍。

至於元朗/天水圍/屯門/北角和炮台山則由各自的黑社會負責。

而共軍則會混入各個魔警防守區，MTR 會配合封站。

淋病及一眾賣港賊北上是為自己制造不知情/不參與的證據，亦表示明天魔警和共軍可以大開殺戒，以香港市民的血祭共匪10.1。

由於明天是假期，我和分析員在此先祝大家平安和快樂渡過。請記住行街時一定要帶長鐵遮/扇/蒸餾水/冰水/兩件淺色備用t-shirt/四至六條毛巾/豬嘴/眼罩/尿袋和多些硬幣坐巴士（盡量避免MTR），長鐵遮和扇可以用來私了/自衛。

暫時監聽到魔警和共軍的步署係咁多，會keep 住update if they change their plan。

明天多區教堂會全日開放。各位請事前計畫好撤退路線（plan A & B & C 路線）。

剛剛收到消息，各區的體育館/民政署和社區中心已經被魔警徵用，當中會用來給共軍進駐及暫時收押被捕人士。

分析員提意大家明天行到興的時候便去各大戲院睇戲 or 商場涼冷氣以免中暑。

請廣傳。

十月一
唔落中共面
想等佢哋慶祝完 吹埋蠟燭先打？

block 撚左你啦 屌你老母

拉

true
btw 拉個post落去 記住不推文

5

明日係最好既休息日子。
和理非心態未準備好，好多人仲係好幼稚，有被捕既風險都無為意。
成日話要10.1落佢面，落左又代表咩？佢會因為咁跪低投降？大家繼續關心下人權法好過啦

叫埋啲你三萬個朋友一齊休息啦

有識之士，俾個like你

On9 聽日見

好和諧喎你

放假3罷？😂

黑警死全家

此post已完各位出返去啦

6

pull

Good evening sir

7

不推文

留力留到幾時呀，屌你老母咪撚亂吹風啦

on9

阿蛇早晨

good night sir!

DNLM

Good night sir

阿sir聽日翻工勤力啲 你條女約左Txxxx同Cxxx OT完再翻去聞臭閪啦

咁你留返係你老母個閪到啦

10月1號唔玩野等幾時玩？

黑人問號？瞓撚醒未

block 要休息就10月2三罷

Ok聽日10月2休息

借問聲10月1三罷d乜

你真on9？

又糖衣毒藥
612都好重狗

拉

On9

大家請用不推功能

8

block

致所有和理非: 怯，你就輸左個香港

垃圾

拉
-------------------------------------
• 回覆可選擇「不推文回覆」
當開啟了「不推文回覆」，你的回覆便不會使該主題推上頂。

on9 即block

想我地賣手足？

死on9

永世休息好唔撚好？

樓豬入黎許個願

大家一齊入黎許願特區政府可以安然渡過十月一日

你無改錯名 不過你可以行開少少先

冇人識用拉，咩料

不推文
Goodnight Sir
你都休息一日啦

十月一號普世歡騰有咩唔好，香港市民第一次咁開心迎國㷫

不回覆 拉

blocked thank you sir!

你自己長眠算啦

拉係咩？

9

又捉一隻3毛, 拉

898

咁既日子都唔出咪代表投降

10

我地祖國生日你休息訓撚醒未？
出黎賀佢老母啦

yes u r right. 每一場都唔係endgame .
但今場全世界聚焦喺我哋身上， 黑警部署比平時嚴密係有原因。
就好似你打機咁，你打嘅level愈高，意味你所得到獎勵愈高。
平時可以話用空城計，避開警方部署。
但今日係10 1 仲要70大壽， 對共產黨黎講，面子大於一切。依家就睇下邊個搶到風頭。 Beijing or HongKong.

停？
咪傻

Yes sir 我屌你老母 唔該

on9 , 我早午晚三餐都著黑衫出街食

支持黃店

goodbye sir

11

唔好淨拉，要舉報

明天大家出去要多加小心
唔好以嘉年華心情出去
提高警覺性

咁都要舉?你想和理非跟上前線先收貨呀

屌你老母 傻撚咗呀 聽日十一 公眾假期你叫人三罷？休息？on9? 今日唔打唔通下年呀？
十一賀佢老母！ ！

拉文！

聽日公眾假期罷乜鳩呀 罷放假返公司開ot呀
各位手足 聽日咪縮呀 幾驚都好 拎出勇氣 克服佢

你係真膠定啊sir

12

ching明唔明三罷點解？

Good morning sir

全世界焦點落係香港？

我建議你訓到入棺材果日

13

唔通唔係？ 全世界等食花生

樓主係咪同咩人夾定一齊出PO啊

SIR，行得正企得正怕咩人舉報！

出街行唔係罪，連自已都被恐怖感嚇怕，唔會只係縮一日就無事，你生生世世都會被呢黎恐怖逼到抬唔起頭做人

收皮啦，共狗，做咁多野都係唔想十一有人行出來姐

15

支持啊，最緊要不被捕

16

如果出老解
咁我會喺屋企瞓覺嘅

笑死 曲直難分

多謝支持

17

why

直頭要食返個元氣再去埋金紫荊廣場擁抱下祖國啦 屌你老母 此post已完 聽日準時出黎賀佢老母

18

19

20 I sleep

國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

勁撚多呢啲垃圾po不知所謂

支持!

戰術唔一定係用武力, 有無人諗吓用資訊, 電腦, 金融, 財政, 經濟, 民生, 攻中共既弱點呢? 中共用愚民政策, 用咩方法可以擴大國內既聯系?爭取更多支持, 裡應外合. 金融, 中共而家推送中修例就係因為缺水, 首先就向范冰冰開刀, 而家就喉住香港儲備 經濟, 對美貿易順差不再, 債務沉重, 出現財政危機 民生, 豬肉售價升幅驚人, 很多同胞都買唔起 呢啲方面, 大家有無啲諗法呢?

跣？跣條撚呀，佢地企一日都有人工收架！

咪顛 係都唔好聽日

賀佢老味

知道 ，留返係屋企聽日 難得紅日放假

屌你老母啦 黑警， 做警察做撚到你地咁肉酸 日日行出嚟俾個老母人地屌 又唔敢認自己做警察 ，你地都幾撚冇用 冇gear𠴱陣廢撚過藍絲

真係做到又唔怕
問題係冇可能做到
總有人會出 變相分散

大家一齊入黎許願特區政府可以安然渡過十月一日

On99 PULL

紅日三乜撚野罷啊弱智屄
知唔知三罷係邊三罷咖

放假搞3罷

咁你自己係屋企打J啦屌你
on99

Blocked

訓喇 柒頭

閱

屌幾隻狗係度互相和應
呢個鐘數黎吹呢啲風
驚人多？
我屌晒你地老母呀

（開定先）10月2晚紅館有「中共70周年文藝晚會」

Dllm呀

推你老母臭閪

等你老味

Admin, block左距

ON9

On99阿Sir你食撚屎啦